JK羅琳證實：鄧不利多、葛林戴華德「發生過性關係」

《哈利波特》作者JK羅琳（JK Rowling）多年前證實鄧不利多是同性戀，與葛林戴華德曾有過一段感情，可惜兩人愛情關係未如預期在《怪獸與葛林戴華德的罪行》大篇幅介紹，僅淡淡地帶過，令不少粉絲有些失望。事隔3個多月，她證實兩人已發生過性關係，「這是充滿激情的愛情！」

隨著《怪獸與葛林戴華德的罪行》藍光版即將上市，JK羅琳在「鄧不利多特別花絮」受訪表示：「他們的關係非常激烈，這是充滿激情的愛情關係，然而跟任何一段關係都一樣，不管是異性戀、同性戀或是任何被貼標籤的人，其中一個人永遠無法知道另一個人的感受，你覺得自己知道，實際上你並不知道。」

JK羅琳坦言：「我對『性』這一方面不太感興趣，然而我認為他們的愛情關係存在『性』的層面，而我對他們彼此產生的情感更有興趣，這最終才是所有人類關係中最有意思的事。」

其實JK羅琳多年前在巡迴簽書會上證實鄧不利多和葛林戴華德的戀情，引發全世界《哈利波特》粉絲譁然。她表示，愛情令人盲目，葛林戴華德是一名黑巫師，所以鄧不利多和他在一起的時候也是個可怕的人，「但最後鄧不利多還是擊敗葛林戴華德，並親手將他關進監獄，有時候，愛情就是場大悲劇。」

JK羅琳一直認為同性戀是件平常的事，「一個勇敢的男人愛上另一個男人並不是新聞。」當時有人在網路上問到，「妳為什麼說鄧不利多是同性戀？我看不出來呀！」她以非常巧妙的方式回答：「也許是因為同性戀看起來就跟『普通人』差不多？」讓大批讀者拍手叫好，也令LGBT權利推動團體相當讚賞，「JK羅琳的回答和表態給予我們很大的鼓舞，她告訴大家，同性戀就和所有人一樣，沒有甚麼做不到的事，即使是成為魔法學校的校長。」

《怪獸與葛林戴華德的罪行》導演大衛葉慈（David Yates）上映前指出，本片不會明確點出鄧不利多和葛林戴華德的同志情，即使如此，劇情仍看得出端倪。飾演年輕版「鄧不利多」的裘德洛則坦言，這部片不是關於鄧不利多的同性感情，這角色也沒有被性向所定義，「但這種關係決定了他是誰，以及他的一切，我也不覺得他會把真心和靈魂給太多人，這段關係的結果讓他感到畏縮，心被冰封了，說實話，沒有人可以解凍。」

裘德洛表示：「J.K羅琳也帶我回到他（鄧不利多）的童年，以及那些情緒如何影響這位年輕人，關鍵之一當然就是葛林戴華德，以及那激烈、親密、充滿激情的感情是如何形成的。這是鄧不利多第一次遇到適合的人，因為我無法透露的原因，他們分開了，使雙方往不同方向前進，留下這傷口留在他們之間，就算25年過去也一樣。」他也認為全世界已經準備好迎接出櫃的鄧不利多了。

佢係咪睇得太多日本啲BL？

有乜好澄清
又唔見金庸出黎澄清郭靖其實j過小龍女

Johnny Depp 同 Jude Law😍

即係想開拍咸濕版harry porter啦

用枝魔法棒插屎眼，互篤前列腺

Hairy potter

小龍女其實好淫賤架

你老味 有冇人覺JK羅琳愈黎愈煩

魔法屌屎眼

好波

有咩

好快harry potter都會出metoo

破壞童年

收皮啦JK 又借啲意抽水攞光環

過幾年Harry Potter 可能變埋transgender

講到好似真係有呢pair人存在過咁
跟本就係佢老作
On99

CLS

當時有人在網路上問到，「妳為什麼說鄧不利多是同性戀？我看不出來呀！」她以非常巧妙的方式回答：「也許是因為同性戀看起來就跟『普通人』差不多？」

撚有答到人問題 人地叫佢舉例講下邊件事情睇得出佢係gay佬 佢做左啲咩可以突顯出佢係gay 講又講唔出 淨係一味”巧妙”咁避開話題 然後班冇腦LGBT團體就圍爐取暖 死gay佬仔又生唔到 諗起就覺得噁心 同埋gay佬多數都有愛滋

佢好似早排先講冇話過炒麗係白人

完美演繹

有錫錫畫面當你贏

其實全部都係力架

如果金庸係Liberal既話 佢邊個人物會係gay佬?

我記得當年宣傳第七集小說時，羅琳已經承認鄧不利多係gay

全部，只不過當時社會唔接受基佬，所以所有大俠唯有夾硬練功抑壓自己，有d仲逼自己同女人發生關係傳宗接代

痴撚線

冇計，當年哈利波特死神聖物銷量俾格雷的50道陰影輕鬆超越
只能講啲讀者鍾意有鹽花，even玩屎忽都好

佢係作者 講乜都得㗎啦

支野是咪成秋珠咁?

真係cls
好好地一部兒童文學 搞咁多花邊野

咁多年後才表態：佢係腐女

小說個重點又唔係鄧不利多嘅性取向 自然唔會有咁多描寫
作者話係基咪係基囉
問問題條友咪仲on9 點解一定要寫段文寫件事出黎去突顯佢係基呢一點

尹志平以前係女性加同性戀，佢鍾意小龍女，所以轉性再加強姦小龍女

一次過玩曬

漫畫啫講到真有其事咁。。
會唔會太over

JK Rowling 煩到癲 使撚佢出黎講咩 ggad有冇發生過性關係咁又點 好撚戇鳩

死仆街左膠

呢條左膠八婆真係煩過閪，格硬黎好肉酸
上親新聞就知佢肯定又講完d乜LGBT野黎

曲洋 劉正風 東方不敗已經係

當時有人在網路上問到，「妳為什麼說harry potter是transgender？我看不出來呀！」她以非常巧妙的方式回答：「也許是因為transgender看起來就跟『普通人』差不多？」

HP裡面不嬲多hehe咁多靚仔點忍到唔搞，淨係西追都夠J十年 劫盜地圖四人幫本身都夠哂he，月影蟲尾獸足鹿角，只不過咁啱異性戀情侶贏到最後

仆你個臭街...

Harry, come to my office, please?

係啦叻啦！你話咩咪咩囉，wfc

東方不敗咪係gay佬囉，仲要切埋自己jj

利用名氣(自己同個故事系列)玩政治議題，有乜好吹捧?

嘩 我真係好驚雅
咁洗唔洗開拍一套斷背山呀？

唔怪得知鄧不利多保海格保左咁耐
原來係貪佢夠大
校長識玩

JK羅琳洗唔洗成日出黎講野俾D心機作本新書仲好啦

咪癲啦JK

有乜好證實
故事你作既
你話佢地加入過復仇者都得

接骨木魔杖

麻撚煩
呢啲又話哈利係變性人 食死人係素食者
剩係識跟住啲左膠路線講野

LGBT?

This

好似直接改入劇情講裝人沖涼

其實佢同楊兄弟先係hehe
楊過跟本係倒物思人慾成計劃
但比黃蓉發現左先焗住割愛

死腐女

searching in the bush

成人向

鄧不利多用咒語對自己條賓周出變硬術

其實佢條JJ已經係魔法棒

GAY

去去底褲走

邊個係1?

無聊

唔怪得石內卜有咁強鎖心術
提防條友 有gay可乘

估唔到有記得同連登仔一樣咁痴線
去問Jude Law同Johnny Depp有冇做過愛

如果拍返個GV版就好了

知唔知醜？幾十歲人仲叫自己JK

上面啲白色積

諗起細個睇過惡搞版Harry potter

有大波妙麗

一條老女人既性幻想有乜討論價值

佢唔鍾意d腐女fans寫FF BL架
都唔知係咪有控制狂，唔比人寫，自己又作對基佬出黎

性杯的考驗

唔怪得哈利一攞到即刻dum落街

基佬野，唔怪得冇女人擁有過

金庸小說 除左東方不敗 仲有邊個?

係 因為舞台劇版揀左個黑人做妙麗

郭伯伯試過同少年楊過瞓埋同一張床
楊過仲拎左把野出黎想拮郭伯伯

東方老師飛針亂射～

睇Gus 巴打識貨

所以外國有d人話
寧願有cancer 都唔想有女拳

呢d野你話乜就係乜囉

屌你老母講乜撚嘢啊你老母臭

可能支野原本係白色
上面嗰啲係....

左膠女拳基佬 撈埋一齊啦笨

魔法變性

我覺得係佢純粹係跟潮流講出黎
加下整基佬有光環
幾大都認撚左佢先 個故事之後再諗
魔杖玩屎忽呀
火火去燒屎眼呀
護法現身照屎眼呀
咩尻都拎基黎講 一定爆
最緊要有光環收割 唔合理唔緊要
真係左癌上腦

Gay

其實我覺得停留係鄧不利多鍾意佢
但葛林戴華德鍾意佢身為巫師既才華仲好
做咩姐依家

你話佢gay都算啦
年年都搞咁多調追加補充 煩唔煩

想睇哈仔屌肥鄧伯伯屎眼

任佢吹 見到同性戀個趨勢又9up埋一份

feel到哈利波特會出再版 (好似金庸咁)
加滿哂左膠元素入去
黑人 同性戀 LGBT 女權 性愛自主 xxxx

為左拎LGBT光環就老屈鄧不利多 屌你老母

有黑人有獎, 哈利波特都拎到best picture鳥

其實本書都有寫過佢哋係一對
做咩個個講到最近先加既設定咁
同埋拍拖有性關係好出奇咩？

佢係作者，真係講乜都得全部都係佢筆下嘅人

好似唔知邊度見過有哈利波特甜故係論壇連載

佢拍出嚟已經明顯係gay,
完全唔似好朋友好兄弟

黃蓉見過兒面色有異，想到丈夫與此人同床而卧，心有不安，於是當晚悄悄走到二人窗外⋯

此時、房內卻傳出啪啪啪啪啪、肉體互搏之聲！

黃蓉：有其父必有其子 果然如老娘所想 這小子果然心懷不軌！

其實一直都叫有伏筆 陰啲陰啲講 所以啲人先成日係到估/問佢地係咪gay

咁如果個性取向唔係重點 點解要無啦啦設定佢係基？
你人設咁特別 就應該做返某d事去配合呢個特別設定
唯一解釋就係條女搞埋d卓頭野想吸引基佬fans

我真係唔該佢唔好再講hp既野啦
成日越講越衰

楊蓮亭

究竟鄧不利多同葛林戴華德有無做過愛？

點解唔直接開過一部左膠新作，死都要搞已上神台既HP呢

Jude Law同Johnny Depp

有人在網路上問到，「妳為什麼說鄧不利多是同性戀？我看不出來呀！」她以非常巧妙的方式回答：「也許是因為同性戀看起來就跟『普通人』差不多？」讓大批讀者拍手叫好，也令LGBT權利推動團體相當讚賞

如何攞左翼光環？
寫個普通人，然後話佢係基。

咁有無搞哈利？

求解

裘德洛

舞台劇個妙麗好似係黑人

條老八婆成日刷存在感

其實點解要加咁多後設定落去
我覺得真係拖低左本身我對呢套作品既喜愛

接骨木

on99

真係典型架係自己丟，寫咗套咁好睇嘅小說，名利兼收，係要做左膠搞臭自己

開始集齊左膠元素離奧斯卡不遠

其實人地十年前已經講左

人地咪答左你gay唔一定睇得出囉
咁又叫避開話題?
你身邊啲人係咪基你都未必全部睇得出啦

佢有冇寫緊新書？hp8同怪獸系列都係得劇本書，好心佢正正經經將個劇本寫番做本原著小說好過啦，劇本書真係冇心機睇，幾好劇情都浪費咗咁

我覺得佢地呢亭絕頂高手世外高人唔會著重情情塔塔咁嘅層面嘅嘢

係囉

好耐之前有好似新聞講過下有新故事,但之後電影上映就一直係咁講哈利波特,好似無哂聲氣唔知係咪無哂貨江郎才盡

Nobody :
JK Rowling: Ron has a micro penis

妙麗其實有棍

2019
仲講哈利波特

之前有用過其他名出偵探小說
分分鐘而家有用其他名出緊書你班人都唔知啦

想象下洪七公好似深水埗公廁啲呀伯咁問你要唔要打飛機

Sorry周伯通先岩

其實本書寫咗佢地係一pair好耐 係一pair有性行為好合理啊
成本書好多伏筆講佢地架 不過電影版冇晒啲伏筆咁解 冇睇開書既人咪覺得突兀囉 有睇開就知一早講咗

依篇嘢唔係好耐之前架啦咩

張三丰一定係

其實好搞笑，講到真人真事咁要證實

PM JK: die gay lo

好笑

曲洋劉正風邊到係？
佢地只係合奏的band友。

我寧願佢再出第8集。
唔寫哈利都大把野可以寫。

佢依家 hard and easy

菊花殘 滿地傷 你的笑容已泛黃

左膠劇本

Hi你波凸

有一日JK出嚟講鄧不利多同葛林戴華德扑過嘢唔會係新聞，你先叫JK唔好講

就係因為知你班友會咁大反應先愈要特登講
講到有一日兩個男人/女人之間嘅愛係平常事 咁先冇講嘅意義，就好似而家嘅男女關係咁

屌你老母垃圾羅琳。
本身手英文已經癈，原稿d grammar錯l到閪咁。
係火車度作故仔，連現實都作埋故仔。
而家仲要扮曬蟹，又作d劇情，拎光環。Dllm

用魔法將對方個屎洞無限放大再幾自己碌鳩巨大化插入 雙方將對方既魔法棒變做自慰棒插完再振 出街變d振蛋比對方

識變身術有好多野可以玩

請問gay佬多數有艾滋，係邊度統計出黎？定你個人偏見？

唔想知佢地有無性行為~同我講翻個故事就得啦，佢地d私事唔想知

鄧不利多有無埋愛滋

轉行寫bl小說嗎

我無記錯佢好似有出黎講過海格其實係黑人
真心痴線

佢應該調轉左
應該話基佬有aids既比率高過正常人
呢個係有統計數字

重拍個陣係咪要加返多啲力架落去

佢嘅意思係講最少有5成以上既gay佬都系有艾滋，同gay佬中艾滋嘅機率特別高，兩個意思真係差好遠。

鄧不利多幾時變同性戀力架回教徒女素食環保主義者？

去去肉莖走！

澌汶斷J殺

你ong9?佢係作者緊係佢作

上腦

速速吃！威而鋼！

個故係你既
你話大家都出左兩次有塞過乒乓波都得架啦